盧斯達：熱血公民多一個議席，就多一個迫害他人的資源渠道。

//鄭松泰本人，則是黨性大於人性。立法會裡面，沒有一個本土派的議席。他在這個議席所收到的公帑，只會成為熱血公民和「陳雲支持者」這兩個邪教幫會用來欺壓無辜者的資源。想想鄭松泰用公共資源來養幾個閒人，已經可以每日全天候開分身網絡欺凌異己、在高登不斷開帖帶風向。熱血公民想選區議會，想補選，這已經不是政治問題，而是他們多一個議席，就多一個迫害他人的資源渠道。

本土派作為反對派陣營最有活力的部份，已經受熱血公民和陳雲拖累了太久。不清除這兩個惡劣的幫會，本土派會死，反對派也將失去在野派，可以繼續怠工。在公在私，是公也是私，用他們九個月之前的話說：這是復仇的時刻，也是救自己和香港的時刻。//

盧斯達：鄭松泰不是本土派，那會是甚麼派？

全文

又搞分化…

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

【登記選民，請即行動！】

借位

熱狗＝分化
反熱狗＝反分化

我個人黎講，就算批評淺黃、泛民、左翼
都會盡量保持用字同論調客氣禮貌
因為公民社會入面有唔同意見好正常
民主陣營亦冇分化既本錢

但熱狗係唔同，熱狗因為有唔同意見而反對其他人
而係為左反對其他人而有唔同意見
連戴口罩都要同你唱反調
熱狗既存在就係為左分化民主陣營
所以無論港獨、本土、自決、泛民、左翼，都應該反熱狗

我柒我上次投蟲泰

Agggerrrr

熱狗黃兆健區議員唔合群，談何合作

仲有肥亨白票兵碌撚

熱血公民鄭錦滿，又老屈連燈投建制。

黃洋達 : 要消滅泛民, 因為香港選民係仆街陷家鏟既賤人! 要推和理非去食彈食tg

投熱狗苦主大聯盟
幾時五區公投全民制憲？

永續基本法

最撚鍾意攻擊同路人嘅咪就係熱狗囉（吖唔係 佢哋好似唔認係同路人）

相反，販民以前係會割蓆，但自從反送中之後都冇割啦

目標一致的話，只要增加合適既接觸同交流
其實分歧只會減細 並且可以互相增益

抗疫投票紀錄
熱狗仆街 唔代表泛民唔仆街
2舊屎

冇人話過飯民好掂喎
但既然台仰都可以支持搶攻功能組別
咁點解我哋唔可以暫時放低私怨先呢

本土已經被泛民徹底收編，世上再無本土派。

仲有白兵
（2019年9月1日）白兵：不如我地放底黨派分歧， 不分彼此，一齊屌死泛民先啦。

分化撚

正熱狗!!!

喂一單還一單
Ray Wong支持進攻功能組別係佢個人意願
buy佢理念就要佢做乜就跟乜？

推

哩個好重要，推

我意思係當ray wong
一個曾經比泛民不停話係鬼嘅人 以前花生台日日唱佢
佢都可以放低私怨 為大局去諗
點解我哋唔可以？

喂其實清算某啲泛民賣港賊我唔反對個喎
但可唔可以當有權力/贏咗先搞清算呢？